有冇諗過搞反送中合唱團

問誰未發聲

Shall we talk <香港人>

在youtube fb 看到很多高質反送中的MV
覺得歌聲很有感染力
假如有合唱團在各大集會活動中獻唱
不但能為示威打氣
或許能透過傳媒傳播
打動部份香港人的鐵石心腸
淨化社會
(不負責任的提議

嘉年華？

p牌仔縮返入老母個閪度啦
唔好係度獻世

搞反送中管弦樂團
反送中遠足
反送中美食博覽
...